中共是全世界最自由的國家

如果你唔同意，只能說你同樣有自由！

人民有自由選擇沉默

在中共，不存在沉默的自由！
因為：
坦白從寬，抗拒從嚴！
株連九族，韭菜待割！

你有自由做你既野
國家有自由拉你
法律自由判
監獄自由坐
你有自由逃獄
但d獄卒有自由殺左你

仲有超級終極－深層政府。
球員、球證、旁證、裁判、委員、主席，等等，一干成員，全部集團操控！
亞美利堅合眾國

狗共是政權 又是蟈家 更是世界的母親
大家都很愛狗共

屎總書記亦是天下無敵宇宙最強千古一帝

推下呢啲post
想睇下5毛點樣扮兩邊

佢地會唔入嚟 唔推依啲 post 囉

佢地會開多幾個明星 post
開多幾個感情問題 post